減肥禁藥 | 人氣KOL (blackruby張硯秋)網上出售 少女服後幻覺自殘 搣死皮搣到流血

衞生署周二（9日）晚上呼籲市民勿購買或服用減肥產品「金仔減肥藥」，指含禁藥「西布曲明」成份，服後或危害健康。《蘋果》追查發現，近期人氣KOL blackruby曾在網上「獨家」力銷同名減肥藥，因標榜減肥「不瘦胸」而熱賣，兩名曾服該藥事主均稱被blackruby驕人身材吸引而向她買藥，結果經歷慘痛副作用，包括頭暈作嘔、意識模糊、無食慾，甚至自殘，「搣死皮搣到流血」，更有幻覺，感覺恍如活在電影《廿二世紀殺人網絡》情節，「分辨唔到邊樣先係現實」，有事主更因此令焦慮症復發。她們奉勸想減肥女生三思，別以為靠藥減肥很輕鬆，「錢事小，但身體壞咗就係壞咗，要調理返好，仲辛苦過你去減肥。」

涉事人氣KOL blackruby，在社交平台Instagram有逾20萬粉絲追蹤，身材姣好，早前以自己作招徠，開設IG Shop售賣減肥豐胸產品。上月中，有人將服藥後不適經歷放上網上討論區連登後，她同月21日起停售減肥藥。記者透過Instagram聯絡她欲問事件回應，惟她未有回覆。

衛生署update

點解仲唔快啲拉佢，見佢IG仲係到po story

推到賣毒藥blackruby坐監

推到賣毒藥blackruby坐監

推到賣毒藥blackruby坐監

佢間店仲喺唔喺道

咁遲先有新聞

推到俾人拉

又唔係實體店
有咩係唔係度姐

佢自己有冇試過架咁恐怖d副作用

咁ig shop都可以消失
我就搵唔到了
唔知係之前留言串佢比人ban定佢真係閂咗

賣白粉d人都唔會食白粉啦

原來真係有西布曲名

齋賣相都發啦，邊條友水佢賣藥

咁貪錢梗係想再賺多啲

改咗名

拉人未

佢間ig shop改左名

賣毒藥又點
犯法嘅del左個ig shop就咩事都冇

最賤係佢自己賣嗰陣寫明冇西布曲名

搞到好似佢個fd開咁名同張icon都變咗佢個fd

違反商品說明條例

推到佢坐監

推到佢仆街

推到條臭閪仆街, 咁撚臭串

入blackruby ig 減肥豐胸個hightlight仲搵到

要cap留底做証據

推到佢仆街成日串柒柒

幾時收皮啊佢

推

。

有人報狗佢咪收皮

睇人仆街最開心，仲要係連登仔最憎既電子雞

講明係西藥係咪可以拉？

但呢個都唔係金仔
唔係得金仔有問題咩？

實好快del

呢個係佢以前用嚟賣金仔既shop
依加驚到改曬名轉賣佛牌

其實衛生署出得就點都會報 但佢坐唔坐得成監又另一回事

點解一條肥閪賣減肥藥都有人信？

咁撚樣都有人會信同買
蛋蛋後好on9

唔好推丫

到底條mk妹幾厚面皮比人踢爆左仲繼續賣禁藥
想睇佢收皮好耐

拉未

推埋呢邊

蘋果竟然會報

電子雞都要撈過界

連樣都有埋 衛生署做得好唔怪得之前硯秋細佬叫我哋keep positive

可能要拆好多數俾Jdail 呢

呢D私幫野就自私食

拉左ruby未?

班狗點解唔咬佢呀，又大波又童顏，雖然係假

睇相幾好J，可惜

牆佬都出賣佢

細佬

j假波？

無點追，但係blackruby 同ruby close 係咪同一個人嚟？

幾好笑

借新藥豁免程序引入 公院今年至少使用82款無註冊藥物

東區醫院3月初被揭發使用未經香港註冊、內地製的抗生素。FactWire傳真社調查發現，醫管局透過原本為特定病人引入新藥或罕見病藥物的「Named Patient」(指定病人) 計劃，將未經註冊的常用藥物引入公共醫院，今年1月至4月收集到資料的6間醫院至少有82款藥物未經註冊，醫生處方時未必知情，藥房派藥亦不會主動告知病人。

之前有人報咗旺角警署 嗰邊話會跟進 起碼知道嗰邊知道

所以呢？

Push

西布曲明 我細細個就聽過呢個名

坐監未

賣禁藥抵撚死 希望張硯秋早日坐監

賣禁藥賣到咁張揚
真係要拉佢去坐監

死Mk賤種老泥公屋妹 為賺錢真係不擇手段

P圖假波都J

智障？

cap撚曬圖喎
點會冇事 遲早姐

會唔會叫佢快d走反而d狗手腳會快d

點解賣禁藥都仲未拉

冇放蛇斷正嘅話可能真係冇事

點解咁講呢？

想佢死 就推

幾時拉

咁撚賤格 唔推唔得！！！

推撚到佢坐監

狙擊呀屌你寵母

賣禁藥 以為del哂po就冇事 推到佢仆街

搵人一齊同我推撚爆個post

推撚到佢坐監 屌你老母攞人條命較飛

你老母坐監啦

賣佛牌都算
仲要賣啲陰牌害人

推 連登力量得咁多？

唔怪得比人笑鳩兒登啦

一個有波，一個冇波，唔係

好撚冇良心

仲要咁撚串

大推

藥物註冊制度崩壞晒 政府用未註冊藥物 唔同病人講 但當局從來冇執法
雖然港共選擇性執法屢見不鮮
但連登仔選擇性屌都好可悲

拉左未？

香港而家乜制度都崩壞晒啦 你都識講係當局唔執法 咁關連登咩事？你要屌咪走去屌班執法者囉
而家條女的確係賣禁藥食到人入醫院 你係咪覺得冇問題？我地就係等緊執法者去執法啊
臭雞打手

販賣假藥正人渣！
黑心Ruby要坐監！

販賣假藥正人渣！
黑心Ruby要坐監！

販賣假藥正人渣！
黑心Ruby要坐監！

班狗仲未拉

咪係，搞咁耐先有
仲俾佢串柒柒左咁耐

之前仲話唔care喎咁做咩又改名又del post

怕坐監

究竟咩人先會買一包由佢入袋而且乜鳩成份都冇嘅藥仲要食落肚
仲要唔平

課金比班電子雞既死毒撚應該全部捉撚哂去做化學閹割
屌你老母影鳩衰哂全香港男人不但止仲助長呢種風氣, 搞到班臭閪可以得得戚戚

cls

well said
屌完政府屌撚埋條女全家都仲得啦
你吹咩宜家, 講到屌呢班仆街老母要限quota咁
食撚屎啦偽善撚樣

網紅Blackruby出售含西布曲明減肥藥 苦主食兩粒眼矇手震要入院

接收最快疫情警報！立刻下載App：

拉佢返去慢慢玩

全撚部啲新聞依家先出

冇計⋯⋯之前要等衛生署

佢都威 件事越搞越大繼續潛水

金仔減肥藥聽個名都知搞唔掂

好彩依家啲新聞陸續出

見到蘋果個新聞都有笑個名

佢本身唔係好撚串㗎咩仲未俾人拉？

條友擺明低級打手嚟
點呀毒撚 搞到你女神潛水你冇波相睇好撚嬲？

支那01踩埋上Jdaily到問 條臭雞工都唔敢番
之前咪有人爆過佢住邊 記者們識做啦

冇人屌咪你屌囉 咩選擇性屌

可能佢啲咩佛牌狐狸仔幫到佢渡過呢一劫呢

做埋咁多陰質野 神仙都保佢唔到啦

已經唔再相信報應了

收工時段推撚爆

臭雞上水未

咁撚串又唔正面回應 垃撚圾

咁即係無法律責任？
遲早捲土重來

冇阻嚇作用

記者們上門揾佢回應啦

其實呢啲產品來源喺邊度入貨包裝都幾好

推記者上報

咁撚柒臭串

坐監啦撚樣

快啲拉咗佢啦

仲有邊到 咪淘寶囉

直接出佢個樣

講真呢d無腦公屋妹又賣肉又賣禁藥 唔知佢老豆/細佬有無J過佢d相 知道自己個女露撚哂波又露gap呢d貨色上東莞800蚊任玩啦 屌完都唔知有無病

特登遮住佢個波
好好笑

應該係等緊有實質證據 雖然有受害人嘅證明但係未真係驗到有害物質 而家連衛生署都出聲明叫人唔好買仲唔拿拿聲出新聞

有唔定班神仙都睇佢唔過眼

張硯秋你係咪等緊jdaily班人保你

佢自己講新之城有喎

兆萬 記錯

到官家道歉都冇句
繼續po 相扮無事發生過

推推

Pish

係旺中有

新聞咪寫驗到有管制藥物

睇錯咗，自膠

所以咪而家先出新聞

好撚抵死張硯醜

好彩patreon月費制
唔係嘅話班傻鳩唔知要蝕幾多個月錢
隨時坐兩年 相都無得影

佢早兩日先話有新相叫班毒撚課金

坐未姐呢個死臭雞

可能已經dm問緊有無得退錢

坐

吓 仲未拉咩

發錢寒發到燒壞腦
Short 撚咗

包裝都幾好

正所謂，咁多人死又唔見你死
政府制度有問題 ，所以我都可以
加上，引入新藥，同用禁藥兩會事黎
你選擇性唔用個腦 ，都好可憐

人哋住鐵皮屋咋
公屋都冇得住

沙田薈蕎
記者們識做

冇家教嘅mk妹為咗錢害死人仲可以串柒柒wfc

回顧一下張硯秋一開頭比人鬧嗰陣串到仆街嘅態度

但真係好想屌

師兄真識食

回顧幻影球 又b又c又d
近排直播佢好似仲話上到e定f

遮左佢個樣先屌，正呀
想睇佢 patreon 影露西相

原來樓主有開返新post 等咗你好耐

打針波同蚊爛腳

你遲左識佢姐 佢未出名之前真係做雞

雞即係雞，都唔識做人

佢係唔係棄養左佢隻貓“座山”

點可以冇依張嫁

而家肯定驚撚到仆街 前排見冇哂聲氣就偷偷地上水 一見報就即刻潛水

無既

可能政府講大話呢

依家個名臭曬遲啲唔知點上水

前兩日先返完Jdaily 而家一上報又潛水佢真係好肉酸

原來咁都唔拉
一陣轉個頭又唔知賣邊隻禁藥呃妹妹仔

喺佢個ex到

隔離po見到

想遮樣睇佢俾人輪

邊個po?

個鼻影打撚到

衞生署：呼籲切勿向Blackruby_shop購買「金仔減肥藥」已證實含禁藥「西布曲明」

同場加映廟街黑炭北姑

笠返個口罩好好多

佢咩審美眼光
姣pink色透視裝 見到都老尷

下盤仲要就逼爆條褲咁仲話自己39kg

嘉瑩係咪熊仔頭個個？

吾知......
識佢老鼠

唔係
陳嘉瑩係另一個大肥婆嚟

見到佢ig story叫人請古曼童 唔識果d就比佢害死

個陳嘉瑩講到自己好似好勁咁咩正宗泰國佛牌？
又影埋自己一屋都係依啲神佛雕像

人氣KOL blackruby

push

點解咁都唔使坐監

包裝印埋個樣都未拉？？

硯秋雞婆真係賣咩衰咩，出黎道歉未呀

平時咁撚臭串 依家淆到潛咗水
推到佢仆街

其實拉左未

真係好撚似企街嗰啲姐姐

好似仲未

原來真人咁撚黑
賣美白丸

推到坐監

好肉酸

兩名曾服該藥事主均稱被blackruby驕人身材吸引而向她買藥，結果經歷慘痛副作用，包括頭暈作嘔、意識模糊、無食慾，甚至自殘，「搣死皮搣到流血」，更有幻覺，感覺恍如活在電影《廿二世紀殺人網絡》情節，「分辨唔到邊樣先係現實」

之前試過食過一款氣管藥
真係有咁嘅side effect
我仲要食完去返工
去到地鐵站個人迷到連買飛都唔識
返到屋企真係奇蹟

好撚憎佢 支持追擊到佢收皮

Source?呢張真係第一次見

我都有食過
上網睇隻藥有機會引起情緒問題(如憂鬱,睡眠障礙,自殺意念以及自殺行為)

kaying rip

放過同路人啦
唔想見到佢比狗搞

露比雞仲係IG刪人留言 仲未拉喎

對腳爛晒咁
其實佢使唔使坐監㗎

係好撚黐線
忽然覺得自己看破塵世
覺得自己30年人都係角色扮演
你自己唔係屬於呢個世界
事後諗返古時啲老莊得道高僧
是咪全部食咗呢味嘢

同路人？佢有做過啲咩
喺淘寶入貨大陸毒藥害班妹豬都叫黃？

唉 放過人地

多謝幫推

佢ig 講自己好慘未。咩老豆偷食 ,得老母一個人陪佢

呢到勁撚隔涉
出入都要的士
希望露比入冊唔洗咁辛苦啦

黃係咪做乜都得？黃唔可以係仆街？成年人真係要為自己做過嘅事負責任囉佢食到人入醫院 一句道歉都冇潛水當冇事推撚到佢仆街

放你老母 低級打手

咁都唔推到佢收皮 連登已死

推到佢收皮

酒吧妹賣下相賣下禁藥咁就買到樓 香港地

多得毒撚金主每月幫供樓

佢放過班妹豬就真，唔好俾人食毒藥搞壞身體啦

放過人地啦
係咪想佢比狗屌

推到露比坐監

賣黑心藥仲要收人1500粒30粒 食到人出事就玩潛水 啲後遺症跟人一世嫁喎咁黑心影衰曬啲同路人 比狗屌都唔值得可憐 黃唔係一個原諒佢做壞事既藉口

放你老母
佢為左錢乜都夠敢做 點解佢唔放過啲妹豬？

同捉姦要在床道理一樣 你唔係衛生署/海關放蛇去交收減肥藥，冇直接嘅證據證明係隻臭雞賣含禁藥嘅減肥藥

啱啱港台先講完

$13500租架

點講

都係話隻藥啲成份 有開埋佢名
瘋show快活人講

正

你條臭雞又害人

唔止啦，私樓成2皮，佢月入起碼6-7皮，輕鬆

佢今次真係上曬位

幾時拉佢

人證唔夠？
向佢買藥嗰啲對話唔夠？
佢只係食咗一粒餘下果14粒藥做證物唔夠？

有入數紙，有到貨單，仲要有咪證人，證物，洗鬼放蛇捉咩

仆街係人都知係硯秋雞婆blackruby賣假藥啦，做野要承擔後果，推到佢坐監

其實佢唔係賣禁藥我真懶得理
做人係有責任㗎

坐監祝福區

佢搵毒L, 即係我，埋單咪算law, 點解要賣禁藥。
真係膠

未見過
有冇source

佢而家根本就係想等件事掉淡再上水呃錢真係社會垃圾

咁就要幫佢宣傳下佢對打針波同佢啲害人史先得喇

毒撚個個都叻哥上身 我睇唔到聽唔到

假波秋仲有日日update facehook

Facebook

去自首啦

report 佢啦

已report

佢係雞嚟咋 日日係到出賣自己身體揾錢比毒撚意淫
做雞唔好攞貞節牌坊啦

毒害完人都唔好潛水扮無事發生就算

無做按摩但有賣假藥，害死d妹豬，真仆街

日日都report

佢自己講$13500網上面寫薈蕎一房都係萬三左右

佢啲大話一個冚一個夠話自己19歲有D咪比人踢爆 信佢一成都死

害人終害己

坐監未😂😂😂😂😂😂

好想拍佢對打針波

唔好推啦，放過Ruby
佢比人拉左我仲邊有得課金佢J佢

支持

個波係漲得好唔自然 但有爆過係打針

人哋話自己好忙冇時間打針㗎肯定係俾唔知幾多個男人搓到咁大

即時有效佢話揾醫生證明自己真波呀嘛 揾到證明到咪信佢唔係打針波囉

唔見佢patreon有up新相，呃左班毒撚金主成個3月無野睇

日日update個facebook

（含流出圖)本地mk女神blackruby隆胸扮大波賣疑似禁藥+豐胸藥呃錢？？ (2)

佢個人真係社會垃圾

希望班受害人而家好番啲

Sponge ig解釋左jdaily 如何傳銷賣減肥藥，正正係blackruby硯秋雞婆賣個d檸檬茶同蜜桃飲bepeach

有冇圖

推到隻臭雞仆街

手快接錯不推文,再推

電子雞 channel有

張硯秋傳銷狗

真係臭朵一籮籮，衰野做盡，害班妹豬

頭先去咗睇，條女咩人黎，咁撚柒

勁撚癲 仲好似無野發生咁 歉都唔道 野照賣波照露

Del撚左啦
好撚彩佢del少左 唉 唯有cap比大家

聽過佢同啲同事大大地話 屌啲毒撚想要睇波啫 on9 想賺錢叫佢哋上來買野咪得 一有人就笠水扮正經 癲撚到叫撚埋個肥系小編judy 開個ig 肥撚到仆街 都仲要話自己微胖
利申親身上過jdaily 其他唔講 個老闆藍撚到黑牆頭草扮黃

岀黎道歉未 你隻打針傳銷雞

唔撚知都係mk 妹賣減肥protein賣下意淫相呃下d毒撚個類啦

依個係佢最撚黑人憎之處，做人無交帶，有錯唔肯認，邊有人會敢同佢買野

死肥閪用美極都搞唔掂喎

咁d毒撚又唔抵幫嘅見到女就扯曬旗 明知ruby仆街都要盲撐甘心做傻仔

呢隻Sponge一開始話唔會做賣相雞 而家咪又係拋個身出嚟做 自打嘴巴

佢老豆放個女啲j圖上自己facebook

其實佢比人拉左未隻他媽哥池好似好多日無上水

隻貓大舊飯

巴打好堅 佢阿媽見到個女賣假藥會唔會激到彈起

唔知老豆有冇j過自己個女

笑撚死 cut個女大頭

下次加慎入啦dllm, 好似小丑面icon
佢老豆係咪又覺得生得似阿媽，要懷緬下

巴打好波

拉左未

當佢兩母女係大陸雞？

有冇tg gp條link

p圖p到咁

佢私人fb一直更新緊

明明黃絲KOL 又視而不見

賣假藥都唔拉

睇嚟佢真係未驚過 jdaily真係會保呢隻雞？

再上返水都過街老鼠咁拉佢iG多咗個幾萬都係見新聞報佢賣黑心藥新聞先識佢

ruby你點可以比比duke Louis Vuitton 搶左鋒頭
推

真不過佢上水就一定狙擊

OMG你地真係推得好快
出去望一望已經13
明明今日晏就得仲睇緊7

警狗拉翻警處嚴懲 👿

推下先

ruby你好
屌你老母

我講緊呢張

見到佢貼張露點大波波貼紙就會豐到胸，諗起都戇鳩

死臭雞仲潛水？

鬼父

全部包裝一律淘寶

張庭宇細佬出嚟代家姐報平安

唔知家姐幾時肯出嚟面對呢

家姐好驚驚咁喎

佢係咪攞住包金仔

每日都期待緊張硯秋俾狗拉

可能人地飲緊佢隻瘦身檸檬茶

臭雞死全家

有剩唔好哂

推！

我淨係知身邊人有食咩PP Plus

呢隻係咩藥有冇包裝/成份睇睇

又係d傳銷野有朋友食過又係話勁屙

根本呢啲所謂減肥藥同瀉藥無分別 個肚屙到乜都無緊係輕咗啦

其實ig好多網紅支那西賣緊不知名減肥藥無後果

成個風氣好唔健康 成班傻妹見到食完真係瘦咗就諗都唔諗就買又懶唔肯做運動

補link

張硯秋blackruby肯回應未

好想知咁賣藥係味犯法
一個二個賣埋晒d害人藥

點解仲未有人拉佢

仲未去坐？

證據確鑿 唔洗佢回應啦
洗定佢個豪華臀快啲入去啦

好耐無見到扭下扭下個屎忽花啦

想睇佢係監倉到著住囚犯衫扭屎忽

入到去會唔會俾人當性奴咁對待出到嚟又可以用呢個主題賺一筆

女囚主題

佢可以入去前下定海拍番輯留定錢比佢細佬妹

到時無得打鼻形，點算

可能細佬呢幾日上去家姐到就係幫家姐影定多幾輯相
再由細佬妹代po patreon呃錢

人地賣金仔賣相賣到打跛腳唔洗休可憐班妹豬訓醫院

咁就好，可唔可以癱瘓埋唔好再出黎獻世

唉

厚臉皮到

露比幾時先坐監

呢班人而家有幾風光未來就有幾折墮

爬得愈高跌得愈金
雖然做賣相(雞)絕對唔係咩高地位嘅職業
但佢搵搵埋埋都唔少 又咁出名

你Ig打 PP Plus 會有好多

郭美美又被人拉咗啦下一個仲唔到你

上海浦東警方日前偵破一宗生產、銷售添加違禁成分「西布曲明」減肥食品案件，案中生產人員26歲曾姓女子、銷售人員26歲女子周姓女子、30歲郭姓女子等32名犯罪嫌疑人均已被警方依法刑事拘留。據內地傳媒引述消息指，警方通報所提及的「30歲郭姓女子」，就是因過去涉及開設賭場罪被判監5年，2019年7月刑滿獲釋，曾自稱「中國紅十字會商業總經理」的炫富女郭美美。有關案件仍有當局偵辦中。

郭美美在2011年6月在微博上以「中國紅十字會商業總經理」的虛假身份，炫耀名車及名牌手袋，令網民關注紅十字會捐款去向，且令中國紅十字會聲譽受損。2014年7月，郭美美因涉嫌參與網絡賭波被北京警方拘捕，並對其違法犯罪行為供認不諱，她在2014年8月被北京市東城區人民檢察院以涉嫌開設賭場罪依法批捕，2015年9月被判處有期徒刑5年，並處罰金5萬元人民幣，直至2019年7月13日刑滿釋放。

你係咪痴撚左線呀屌你
條仆街差d害死人呀

呢個真

痴撚線 謀財害命

衛生署出新聞稿加埋佢個樣話佢賣假藥，咁都無俾人拉

問問jdaily

佢驚西咩實無事

仲未拉？

香港真係好無天理

幾時拉人

係囉 人證物證有齊點解仲未俾人拉

政府做野慢掛
我地都等到頸都長埋

以家都仲咁撚串 無腦真心

人證物證齊曬都無人拉佢我諗佢再串啲都仲得

真係好期待佢入去坐監

Jdaily個ac係咪冇咗

又出嚟搵食
屌 扮純情真係好嘔心

呢啲聞落個身體度
都唔知會唔會有病

佢幾時先比人拉

隻甲好核突 同佢本人一樣咁俗氣

有番工 仲唔上門拉人 仲有新產品

想睇佢大波波，做咩唔show對d級波出黎

咩成份，今次唔知有冇寫呢

鬼影變幻球

廢柴政府仲未肯拉隻路比

張硯秋好似又開始試水溫

一蒲頭就扑到佢格格聲

佢po story無得俾人留cm
一出po要問吓佢啲金仔倒哂落汪洋大海未

不如集氣 檢到隻黑心露比摺啦

推爆佢啦

坐監！！！

點解咁耐都未被捕

死mk妹

變左日任啦

檢佢兒童色情/色情好似摺得快啲

次次揀依項架啦

係

你揀咩原因？

色情

係咪無人報警？ 受害人有無報警指証張硯秋？

有受害人報咗案 旺角警署嗰邊話跟進緊

絲打堅秋

唔係我啦 我係前幾個po見到有人咁講咋

定期推一推
推爆條死mk 妹

嘩 仆街到

隆胸扮瘦底大波 好撚賤

仲要話自己忙到無時間去打針隆胸 假到

推呀
唔想呢件事淡忘

唔好推呀

個鼻樑識發光

對腳

推到坐
呢個世界有報應嘅臭閪

會捉佢坐監我幫哂呢個post留名既巴絲打奶屎眼呀

2021年仲有人係ig買藥係咩事

推推推

死臭雞又上水

怕唔怕老婆因爲這樣而打你

一齊入去比 黑心露比又上水

Report完張硯秋再report埋jdaily

不停上水試水溫

都未拉到

仲未拉

肯拉人未

要賣番幾年前d相cap水，正龜公
一見硯秋雞婆就諗起金仔，害死班妹豬

呢輯相都好似真係幾舊下
好似係岩岩出寫真個期啲相
依家擺返上嚟扮新影？好意思打20210329

由佢讀VTC到依家都仲係咁中意化到個鼻樑變青色

讀咩科邊間vtc？

依家硯秋又殘左又賣假藥，真係臭朵一籮籮

邱子文 好似讀髮型個科
之前有巴絲上網搵到佢地畢業個份表

唔知有冇同學仔爆料呢

宜家咩環境？？差佬都唔拉人？？西布曲明

唔好再推喇

死黑警糧就識𢭃，人又唔識拉

見到硯秋雞婆俾人玩波波

佢個樣咩事整容失敗？

兩隻買藥雞係到做馬嬲戲以為咁樣我就信你真波咩

以前幾中意佢 依加見到真係覺得反感
幾時比人拉又話查緊查到退休都未比人拉

上水又唔道歉又唔回應等睇你報應死全家啦臭雞

已檢舉

佢老豆個名都幾on9

個鼻咩事

賣西布曲明 有受害人，都唔拉？！？

呢隻臭雞幾時坐監

佢個鼻係咪整衰左好怪 全身都假

點解啲狗仲唔做野？快啲揾人捉條死臭雞啦

黑心路比正式復活

佢有邊忽係真

佢快撚啲去死

又有錢買新板 又買新模型
差佬幾時做野呀

臭雞

坐監未
政府做嘢咁慢

快啲坐監

推
btw 有無人識嗰兩個受害女仔 有無報警

私底下傾惦左啦

Push

佢呢排又上返水啦
雖然佢幾好J
但係賣毒藥 需要坐一坐監

邊度又見到佢？

坐監未？

嘉瑩係咪熊仔頭嗰個？

唔係，係一個賣佛牌加大左肚既mk婆

繼續推先

推又上水試水温

厚顏無恥臭雞 害完人扮冇事

屌你班死黑警 捨得拉人未？

睇嚟政府機構都放棄咗

咁都俾隻路比甩到身

其實無斷正點拉到我想問

條呃人肥西仲好意思上水

幾時出㗎

硯秋雞婆又出返黎，係咪想賣金仔完全無回應過當無事發生，正一垃圾

佢真係好唔知醜

唔知呀 上網見到拎嚟用炸
幫雞婆宣傳下

間尺鼻，成面厚粉，好似阿梅

隻毒藥秋雞正式復活喇 dklm

佢個鼻影真係好唔掂 臭雞我睇你幾時坐監

人地話怕痛唔會晒錢打針架
女神點會整容 佢屎都香啲啦

好似巫婆黑心粗口野雞又要扮斯文

個萬年大眼仔同厚粉樣真係好俗

俗氣mk妹 搵多幾年老咗無人要咪又係求其搵條mk仔埋單

佢連啲牙都假仲有咩係真

又啱喎

擺明係 以前個鼻邊有咁直

記起佢賣金仔同搓石頭波波

佢真係唔知醜

累到人命懸一線都毫無歉意同悔意

岩岩睇佢story 真係唔同左
應該係打左針

弱智都上到網 睇黎殺人都要睇住條友殺先有得直接證明係他殺

政府不嬲係咁做野，咁你見到佢比人拉咪？你咁柒都係縮翻翻去你老母個閪到先

唔知硯秋雞婆今次又有咩毒藥推介俾水魚呢

網上cap圖嗰啲只可以做傳聞證供架咋on9仔。所有證據都唔係直接證據，你老母生到你咁柒就唔好放你出嚟周圍走啦，污撚染曬。

呢隻毒藥雞頭收皮啦

慣左不推文,推返先

戇鳩唔係扮架喎你 不如你縮返入你老母個閪到諗下先啦

坐監未呀

無撚事喇喎
收皮？

推咗成個月都未坐
仲有連登仔幫佢谷人氣

阿布泰就拉
佢都未拉
香港法治

又想岀返嚟繼續害人 下次又唔知賣啲咩

垃圾政府，有齊料都唔拉人

其實要佢死一開始就唔應該炒大件事
報左狗放左蛇先post上黎
而家佢真係多謝連登仔比時間佢處理
有巴打已經講左cap圖唔可以做證據
如果cap圖就係證據可以砌好多人生豬肉
佢會比人拉真係推post果幾個一相情願
理性睇就知結果
不過唔關我事我都係繼續食花生

睇到佢d裸照

無流出就自己整祼照

好撚簡單，咁而家拉撚左未。你連正苦點做嘢你都未撚知，睇怕你都係毛都未生齊就出嚟周圍吠。你都係翻去讀多幾年書，睇清楚個世界先出嚟啦。你以加入去仼何一間藥房買到假藥，拎撚埋單，海關都唔會受理架。

咁撚癲為左make noise去到咁盡

推到臭雞收皮

硯秋成日show對’D’級石頭波，有得裸佢應該真係會拍片裸體俾班毒撚金主

佢對波硬到仆街 仲話自己乜都冇整

好想睇

假嫁
Tg gp班友自己改
仲有vienbb

同佢老豆好撚似

Vienbb 仲正

邊到有？

港豬一名

圖？

Tg gp

佢ig係咪又想出嚟試水溫

台灣韓國果堆抽脂整容雞 都賣左幾年
點解仲有人信

轉檢色情啦屌易啲摺

日日都有做但唔太見效

推到條臭雞仆街

佢一gut個頭出黎就扑佢傻瓜

佢仲好開心拎賣藥嘅錢日日食好西
連登仔繼續9吠無影響

推到呢啲仆街收皮以儆效尤

硯秋雞婆今次d相個鼻發光到變左阿梅